社畜想學畫漫畫....

最近買左個wacom畫板黎打機
但覺得塊板淨係用黎打機好浪費
再加上自己又有興趣
wacom本身又送左clip studio paint
所以想搵一啲課程學畫漫畫

但我本身番緊工 放好夜
得星期日放假
上網搵左好多課程都唔啱....

一係時間唔得
唔係就個課程本身係for小朋友...

我連基本手畫都唔識...更加唔駛諗clip studio paint既課程.

所以想問問各位巴絲會唔會知道有啲課程係for完全初學既社畜人士

唔該晒

畫一張 po上 睇下有冇天份

我真係完全未接觸過

今晚放工試下畫...
到時放上仲黎唔好笑我